有無人識day and night?

一開頭都係亂咁碌，跟住發現到day and night呢隊組合（？）
把聲好聽到呢
希望有更加多人識佢地

我識